話你知，930 要三罷， 成敗決定於一樣野！

經過上兩次罷工經驗， 大家都知道，香港要攪3罷係有困難

黎緊930 再黎3罷，有咩對策？

我覺得，成敗在於一樣野——黨鐵 ！
香港交通鐵路真係條主水，鐵路一死，其他交通一定會即時超負荷，到時返工返學返大陸返歸咩都返唔到 ！！ 就算唔罷工的人都會自動被罷工

所以930， 參加罷工的人只需做一樣野， 就係玩謝黨鐵，但點玩呢？ 不合作運動都俾警犬拉，咁點好？

不合作運動加強版！大家可以俾錢又好，跳閘又好，一於上左車就塔到個程夠鐘先落車！ 訓過龍唔得？ 掛住玩電話過站唔得？
做到每班車都滿人上唔到車，大家一齊無車搭 ！

又可以大家一齊趕上車，滿人都要迫上車，迫到佢關唔到門，開唔到車！！ 遲到返工麻大家想上車好正常呀 ！

當日大家唔著黑衫，可以著平時返工衣著，我地係「想返工都返唔到」， 吹咩 ！

930， 大家集中火力， 黨鐵 ！

其實呢個玩法一開頭有人講過
不過成效真係好細...
最後又會有手足忍唔住去阻門
冇用

同意

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

唔好阻門
行行企唱歌得唔得啊？

根本扮正常生活， 佢無你符

有用唔怕試

推

自推

再推

仆街黨鐵

9.30 三罷
養精蓄銳準備迎接 10.1 大賀禮啊

做大佢

入黎睇呀吊你

.

WORK,每條線都咁做就贏